其實有無鬼佬上連登。南亞唔計

佢地入post鬥j長 post 咪好多連登仔去含

你D英文好hk語法

Hello I go to school by bus

時事台大把啦

Yo! Bitch ？！

me cum from Spain. Want meet me？i hv a 40cm dick. Biggest then lihkger. want suck me？TG me. i much money. Will book 5 star hotel big room.
TG : bigdickfromenSpain

diu, no chinese

我

No problem la,but I want 4p

me cum from Germany. Want meet me？i hv a 40cm dick. Biggest then lihkger. want suck me？TG me. i much money. Will book 5 star hotel big room.
TG : bigdickfromgermany

以為自己開post 嚇死

乜撚嘢係your cum from english

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

why you ask? you are looking for dee ick or poosy?